Chrome推出五毛終結程式「Tune」

近日，Google旗下的知名瀏覽Chrome，推出了新輔助程式功能「Tune」，這個新輔助程式可以幫助用戶過濾掉網頁評論區中的惡意評論，讓使用者能夠獲得更好的閱讀體驗。

「Tune」是一款擁有自我學習功能的輔助程式，使用者可以通過這個輔助程式，選擇過濾掉所有的評論區內容，或者是有選擇性地過濾掉一些惡意評論。「Tune」作為Conversation-AI項目的一部分，可以不斷學習如何挑選出正確的惡意評論，由於現在這款輔助程式還處於測試階段，它可能會誤傷一些無害的評論，但相信經過長時間的學習後，「Tune」可以更好地使用它的能力。

在「Tune」的介紹頁上說：「Tune並不是直接針對惡意評論者的解決方案，它更多的是向大家展示了機器學習能力技術，可以創造出的新解決方式，Tune可以給閱讀者提供有效的支持。」想要體驗這項功能的用戶可以在Chrome的輔助程式商店下載這個輔助程式。

據悉，這項功能現在可以在Facebook、Reddit、YouTube等網站上使用，相信未來這項功能可以得到更大範圍的推廣，大家也能夠徹底和垃圾話們說拜拜了。

—完—

Show Blocked User - 智慧女神阿庫婭

禁個掣已經可以
點解要裝程式

Show Blocked User - 夜子+

你鐘意啦
反正我禁到手軟

睇下FACEBOOK屌支那人立即BAN
大陸人狂屌香港人無事

惡意評論咪就係對大陸有惡意的評論

可以不斷學習如何挑選出正確的惡意非左膠評論

要有幾on9先會俾一間企業過濾你接收嘅資訊

緊係唔洗裝啦
要睇下啲五毛講嘢幾廢幾無邏輯呀
睇粗口又睇慣曬

五毛終結正常人程式就真

一邊買淘寶用中移動，一邊搞港獨既多年大陸教師會唔會bug左個系統？

連登垃撚圾
要收費會先無限block♾
出年唔一定續

一言堂同溫層圍爐打J

唔一定續
姐係仲會去考慮續唔續
巴打同我一樣都會愛連之人

Dragonfly?

有人用電腦上連登

留名

可以不斷學習如何挑選出正確的惡意危害國家安全評論

五毛講嘅嘢有好大共通性，用AI好快學晒

邊個定義惡意黎TRAIN個PROGRAM

又係bubble effect

嗰間公司仲要係左膠大企
裝咗真係冇撚晒啲港獨，反移民嘅「歧視、煽動」言論

裝完連登冇嘢睇了

完美演繹同溫層

睇Youtube del佢地嘅惡意言論嘅定義
五毛一定無事，屌五毛先有